[集思廣益] 求教，點樣可以入到警黑勾結

集思廣益 求教，點樣可以入到警黑勾結

- 如果警收利益，維護黑幫，就可以ICAC 告佢

- 但假如無收利益(or無證據)，默許黑幫，可以點做？
- 選擇執法，佢拎證據拘捕義士，唔拎證據出黎拘捕黑社會，可以點，證據係佢手，你提供證據佢可以唔用話唔啱用
- 一哥都出黎講，即係警隊內任何部門都無可能做到野啦？後選一哥更加唔洗講
- 傳媒影晒 "心領喇，拍膊頭" ，都吹佢唔脹

呢一刻只係諗到 成立獨立調查委員會

但除此之外仲有無其他方法可以做?集思廣益

有冇人有提議？

推

自推

元朗商戶指廉署派員取閉路電視片段
1小時前

https://.now.com/mobile/local/player?newsId=357326

廉署出手，係咪做到野？